[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (99) 1200萬下載感謝活動開催中

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections

對上一個po last 到兩個星期

月中至月尾應該會推得快d

好想佢快d出班

19858359 del左好多人 please addd

留名

新手想問而家抽咩池？

perfect 池

lm

新手留名

Ip x會有個黑邊係到

屌你花色晒命

我都想換 續左plan有2張7000現金卷

今時今日冇人哂電話架喇話

I am back 考試陣亡，拎左AL 休息下打機 睇下活動先

唔明

重有人玩？

捱過左十一月個出限地獄之後其實呢排營運做得都ok

仲有好多

佛心好多，d 5星忍卷唔洗課都打到

因為活動模式太簡單好少討論空間

呢家等月尾班
同埋今個月有冇pvp?

每週斑
Jump fes活動

應該有

點會冇pvp? 加個10倍藥俾你地追分

今個月再唔比換天道就屌撚死閪營運

抽6* 佐定八門凱個pool好啲？
岩岩down番黎玩

兩個都唔好抽

你本身有d咩先
定你新ac

得閒又玩下的老野

老屎忽回歸

新手宜家入坑好唔好
有無話首抽咩好

同問

派拉麵未呀 好多野要刷，應該差唔多嫁啦啵

除左檀助仲有咩要刷

幾時再有活動 好悶

我隻帶土同神忍班未都覺醒哂，仲有未打完凱任 等佢派拉麵

strong hold啦，等限時杯麵

我隻神班都廢事嘥料覺醒

支持唔派
我刷左四十幾個先派我斬撚死佢

用拉麵黎換限時拉麵

近幾個月通常二十號前都派

邊個過換 拉麵生拉麵
升1lv大約生到2-3個

做咩推 無人架啦

去到月尾咪又上返晒水
個個月都係咁

派拉麵又上水

呢兩個pool 既角都冇可以長用既爆機角 等過兩日完左凱睇下出咩pool 先入坑會比較好

最佳入坑時機真係上星期雙帶土起手

等月尾好D

月尾活動多D

而家入黎會覺得悶

新手會冇忍具企左係度

今日3點應該有情報

依家新果隻佐助係咪廢？

借用d 強勢巴打助人

新手要入5%唔難啦個時

屌 食屎啦 我要五星卷

其實淘寶搵人刷有冇計

截左好似係

個西營運自己覺唔覺得醜
得3千幾 好心就set 低d 啦

哩d野 岩岩出既game先玩得過
屌

係加埋, 不過都係得6千幾

條驚好心出返多d非課金類活動，成日出埋d抽特效角既活動。明明係以前黎講係活動特效卡，衣家有理無理設定做限角昆人水

食撚屎五星卷冇忍者冇拉麵都冇

依家隻佐助係咪唔可以用黎做首抽 ？上次刷唔切雙帶土

小課就刷佐助開 45扎好快儲

屌

本身都諗住課小小 但呢隻佐助評價係點？
上d日網睇隻野9.5分 如果依家唔係最佳開局時機我唔介意再等下

我會建議等黎緊星期，24號班生日持觀望態度

其實隻佐都唔錯啦

隻生日斑係咪就係無限月讀果隻 ？

分分鍾神忍 到時開仲煩

點知係鬥忍

點知係雙閃全體耐性無視同唔會自殘

生日6星鳴仔同初代都好撚勁

所以幾期待班
差隻無屬隊長

自唔自殘無咩分別
依家鬥高攻鬥快既時代，1血同10萬血咪一樣

所以上次隻回查帶土好撚正

Ok既 依家好少玩無屬隊
黎緊pvp大熱有機100佐+100鳴
兩隻閃光全體耐性無視必中掃全場

有閃光咩

無知新手一問佐鳴啲技速裝鬥忍有無固有

耐性強化個件新忍具加一階

裝埋件衫加多一階就雙閃

個件唔係神忍先狗一階咩

神忍個件唔係加技速

係wo 有機大熱 不過我覺得雙pain始終最勁
佐鳴鬥忍好多時都秒住佢地過

但100pain未有得換

希望今次有

希望佢改改100pain個樣 好山寨feel

今日有冇新pool

有啦應該

strong hold

忍具pool

pvp又黎啦

快d派拉麵

以前啲活動派好多拉麵, 而家間唔中先有限時拉麵 cls

利申: 存貨仲有70

dv機幾時復刻啊屌

我仲有300個

佢呢期活動都送大得效都係想人用多d麵

我發現我升極lv個cost最高得200
組隊淨係放到3個人 可以點

最多係得200

1. 每個人都係200cost
2. 試下放D 低cost 角入隊
3. 試下唔同組合

想當年隻隻都係32COST，真係理9佢MAX得200COST

咁我係咁有50石抽都無鬼用 根本無位放

你用得神忍就預左cost 要留意
我因陀羅隊都係1隻40 2隻32

唔用隻神佐咪夠位擺多隻

玩左咁耐都冇爆cost 既煩惱 神忍除左阿哥其他真係冇乜出場機會

冇神忍冇100 cost 一啲煩惱都冇

唔刷啦

做乜9...

好努力刷杯麵

木杯麵限時

除非你想肝pvp 唔係啲限時杯麵都好似冇咩用 一過咁個月就冇哂

好多野要刷

新手一問，忍飯刷邊舊好？

梅

新手

新手一問，依加抽邊個pool好

呢期咁多偽新手既

岩岩入坑 抽佐助定係初代二代個個pool

想問下點刷首抽

感動既係見到咁多新手入坑，證明隻game 仲有人氣

永續營運

首抽5星卡卡西 友情中鳩埋千年殺卡卡
開得啦係咪

你有5星開局好好啦，我咁樣開咋

個倉咁大已經穿左煲

派飯
line果面到底造左幾多數

唔篤數我怕聖誕樹都拎唔到

咪撚理啦 營運好波

抵我課比佢

我想刷素材整忍飯呀......
佐助係咁走出黎做乜呀

早幾日突然壞手機，咩都冇晒
係咪攞唔返ac架啦

post頭有教，good luck

除左個名同有咩限定卡之外
其他全部記唔起

有課金=有機
無課金=無機

好想要體強心丸啊仆街

課金吧

用icloud 回復備份

請問入面邊隻最勁？自己亂玩咩都唔識
同埋d傷害係點計？例如依隻個傷害係點計？有時打幾十萬有時打百幾萬

對面有鳴仔就有高潮（好似係）

佢呢到最有用應該係灼遁鳴門
btw有冇課過？ 兩隻神忍

那有錢

隻灼嗚打人打得十幾萬打唔死人，應該點用
無課過呀，我女朋友抽獎運好，兩隻都係佢抽

你女朋友F CUP？

唔好離題啦

上左6星先, 新體神佐要有忍具做到自帶閃光先有用
舊神佐你需要疾風鳴+鳴媽先發揮到
少限易卡關

我咁耐都係中過隻斬佐係有用 其他佐既張限一次都未中過

我淨係得耐性個加速，裝唔到劍比佢，第2個加速點入手？
疾風鳴係邊隻？比疾風buff佐助？鳴媽有咩用？

第2個加速係壽紙，之後開技2 永續閃光

壽紙點入手

疾風鳴即係post頭第二張圖第一隻鳴門
鳴媽用黎補卓羅

無記錯係好耐之前一個活動換, DV機好似都係同期換

幾個月前祝言日和活動獎品，我諗要等復刻

雛鳴結婚個時，好似係6月，我入坑個時

你有福了~果堆忍具屈到而家

即係好似咁

個時專登刷隻雛田起手

嘩，友抽儲到400幾
而家係咪無限儲友情PT喇

其實出果陣我以為冇乜用, 一回合0查, 兩回合閃光呢啲太短效

不過而家PVP追求快, 咁呢2件就好撚屈

多謝眾位巴打解答

用新體神佐洗鬼落疾風鳴咩
換走十拳，入新帶土神/35卡算啦

要落十拳+疾風鳴就落舊神佐

十拳係針對100Pain
有D 100 Pain用35卡秒唔到一條血

岩岩去左換友情，最多應該係10萬

po錯

快D試下係咪MAX 10萬

係，想再換都已經唔得

你老母 課左pack半 個3個必中體忍具係唔中體強心
營運我屌你老母

無限月讀 我估係霸忍
唔係我切柒

利申：閪營運解讀組

唔係切柒既, 課多2pack等我地可以繼續玩就得啦

生日系列 仲要係斑爺喎
切定都得

生日系列9成都係50斑

留名等睇50班暴走卡面

想睇50雛性感卡片

唔記得由幾時開始生日卡出50cost 變左慣例

50鼬？

應該係嗚/佐先，之後鳴媽?

好似係鼬, 鳴媽, 佐, 鳴?

今晚就係第一批派彩，就係睇下大家人品如何

All 地陸

我先想要地陸

+1 要錢好過要垃圾地爆佐嗚

講係咁講, 我寧願中新角 collection好過錢

6星青蛙銀包難出過閪 要3000萬好過
我pain小南都冇錢升

地陸都係新角呀，你唔賣佢咪變COLLECTION

都得

冇角升要錢黎都冇用 仲有千幾萬

冇料升，等雙倍藥+杯麵

而家好耐都唔開一次雙倍掉落同半體

同佢鬥長命，3隻小李3隻小南抽左番來未升

唔要地陸
好想今晚可以中到鳴媽

今後都唔解情報了 希望有其他巴打幫手啦

話時話，又話主畫面配置加到10，加左未

又係d垃圾特效角

女角用黎j，我唔係上戰場的

我想問佢公告個體力消費咩意思 乜有減過體咩

岩岩用左巴打隻滿忍新帶土
原來咁撚屈

佢講原本活動公告有寫體力消費0 其實係錯既

就係咁

我岩岩都放左做助人

屌 空歡喜

係咪我黎

班應該就唔會係鬥忍黎，月尾仲有幾隻角

Q版都出埋，佢玩曬啦

我想要卡卡西

中自來也
都算好彩

多撚謝你呀

Q版 ，重諗住有聖誕裝嗚媽J

我想要地陸

一樣

我想要鳴媽

中迪迪子 30cost 岩岩好塞得入曉隊

我地結婚啦咁

大獎應該係嗚媽，到卡卡西，之後再閃四

係地陸囉唔該
人生有幾多個3000萬

係咪無用

3隻都有啦 想要錢多D呀依家

白畫面之後一出迪達拉個樣嗰吓我😊

大獎
竟然中到最想要個隻

屌 我都想要，中卡卡西咋

我fd list好似冇你
應該係mero巴個隻

招雷佐原來都幾撚高攻
睇唔出

都唔錯啦
岩岩幾驚中地陸

中左嗚媽 不過我原本已經有一隻 兩隻可以點玩

悶左幾日無上黎睇
岩先一開卷左閃四
想要卡呀

唔好意思經過幾位爸打提醒我
地陸先係大獎

有冇人中左地陸
講左咁耐好似都唔見有人中喎

中鳴媽
但本身有

中左体四代，把撚

原來無on1日 無了

去到26號驚咩

原來去到26號

新手刷到到6星+5星佐助 超忍限
係咪可以開得？
儲石定繼續抽好？

儲啦

儲石for sure

用住先都可以架喇

Q版....點解唔直接出聖誕裝鳴媽 一定好好j

開個咁既頭

屌 如果佢出聖誕鳴媽我應該會all in去抽
Q版真係不了

Q版點j

中帶土on9 本身有

中左鳴媽

真係冇人中地陸

你估6星咁易中? 地陸真係大獎黎咖

聖誕唔係Q版既都可以抽, 鳴媽又好, 大波田又好
ON9 Q版

都係STRONG HOLD到生日班/大波田

大家睇路 琳招技都好熟口面好似加左D雪花落去就算 鳴媽都係好似50COST個隻咁不過幾得意

不抽了，HEA 鳩到

圖就q版 動畫就正常人

ON9 模組都冇轉過, 得個卡面轉左

ON9到聖誕衫都唔著 加D濕鳩雪花當XMAS 限定

今個月都係等隻班姐

帶土神係bonus

隻班仲未有情報

遲d q版又出一批新卡面

今次STRONG HOLD冇人抽，睇佢仲敢唔敢出

真係好撚野，招技係一撚樣，加左d雪花，after effect就當新人物，閪營運係咪話我地課得唔夠多？

ワインレッド‏
@19swmgr87
17 小時17 小時前
更多
回覆給 @narucole_jp
なにがサンタ仕様なんですか？？
戦闘中の立ち絵は通常のままですが。
手抜きですか？
サービス終了が待ち遠しいですね。

日本玩家同我地既回應係一樣

講咁多 咪又係課比佢

利申，不了

聖誕都咁冇誠意, 點課俾佢呀

5石單抽都不了

邊個抽就係契弟

你大課長黎，有你我地先玩到落去

痴線我細課仔黎

Hea撚到真係求其轉個名就算
快撚d執柒左佢啦

點解佢要用Q版卡面原因都好顯然易見

廢撚事畫 用現成桌面配置個D人仔放大佢就搞掂

聖誕既主角緊係班爺啦

更新完都冇霸字

好大機會係新item黎

班爺鬥忍

屌真係一抽都抽唔落手

卡面已經冇誠意 招技又廢 送D 咩配置物又唔值錢 十連50石真係搵水魚抽

Sor，原來主角係鼬太知

鼬先係鬥忍

鳴媽廢撚到

鬥忍真係冇咩性趣
強迫症玩家冇得滿忍

又出

但鼬太知個卡面好似幾正

佢咁樣唔記得係出天照定須佐

有到無獎競猜環節
究竟係鼬，班，定大波田係可以第一次用38石呢？
仲有就係誰鬥忍呢

班霸忍確定

鼬卡面似係pvp 100cost角

鼬先係霸忍，個邊同100c一樣

準備扔2000蚊買藥刷

課長

有得換PAIN未? 我要開AUTO

封印其實有咩debuff

pain真係有得換

Pain有咩勁 果期棄左驚

6條命

死左唔撚reload技 硬食單體必死

雙pain=gg

冇聖誕關既

全勝報酬無咗，3回變一回...迫你課...

變相藥水，石，拉麵都食多咗 …

3回變一回 時間快左 食藥多左

就係等佢

同埋pain幅相好似改返靚仔左

都係打到忍之神就收工咖啦

有pain但係無雙閃
個時懶到抽根無打排名

哇屌, 又逼鳩人肝
好啦, 又真係比你逼到我肝

應該都係頭20先有

新PVP更新
新增100佩有得交換
每局要打3戰改為1戰
取消全勝報酬

爽 退撚左騎馬射天下既錢

課長們 出手吧

儲左幾個月卷就係等呢一刻

卡圖J左
希望勁啦
at least 雙閃呀

鼬本身係冇技速忍具

差廿幾張，應該打埋今次就夠

同埋之前手痕有刷天道忍具

我都係, 果排派拉麵冇野做刷左

加技速忍具一定刷左先架啦

其實3回變一回都係差唔多 個個有100pian，都要殺6次先一局

得220個人有炸喎 仲要有班屈G 佬兩隻

有得換喇，100PAIN 變公廁喇

今次一開始就應該有得換

準備場場都見到100pain

100PAIN + 料理撚+藏團臭手撚+佐須骨撚

轉戰龍珠

小南打pvp唔知夠唔夠力

要靠機率輸出就FAIL LA，新．帶土神吧

梗係100佩+100佐/100鳴啦
一野掃全場, 話知你100隻料理撚

100pain，嗚媽，新帶土 諗都覺得勁

到時個個PVP都係開AUTO 鳩刷，把撚

團藏1體個關你地點過 我剩係達成左S條件

輕鬆

Pqin 條撚樣用新帶土打到佢碌柒咁先

新帶土神都係輕鬆

真係冇聖誕關
on9 比人刷下拉麵忍卷麵好丫 臭閪仔營運

課啦

睇完boruto

夕日紅個女幾正

TB都岩

止水轉世

有得屌緊係屌佢老母
細個睇中忍考試已經想屌佢

以前睇過套明日間死撚左佢姣婆守唔到寡比自來也扑到反白眼

聖誕活動=pvp?
Btw新兩隻野點解可以hea到咁 執左佢啦不如

100鼬型到癡左線

射左好多篤

試左幾廿場終於拎到

慳撚番d石

營運：你地唔課大把人課

其實營運方針好明顯係想谷pvp

明知呢啲過渡性活動唔會搵到幾多所以就Hea過佢算

冇新關，特效卡都不如
邊有人抽

我估活動會後補既

聽日都pvp 佢都廢事整個活動出黎 明知玩家一定刷pvp 先

佢肯派拉麵未 遲哂啦

strong hold到四代生日

真係好難睇 營運完全想賺到盡，諗有d咩可以屈我地課咁

今次唔打la

有新野出果次打唔過，班友癲左咁衝

2000蚊你玩埋我果份

等無限巴開箱隻鼬神

得唔得啊2000蚊

最慘係出新野 資源比天道定鼬好？

換左100pain先，再儲pt換鼬

有pain

通常生日限係正日先出定早d出架

好似係正日零晨

好似得鳴仔先係正日凌晨

佐助係唔係，唔記得
閪營運做野都冇譜

想問下老吳巴100天道出果陣洗左幾錢買藥

話哂我同班爺同一日生日，希望做到歐洲人

佐、鼬、鳴媽仲係5星

我第2次，用咗3千幾上4x，今次我諗都係3,4千先上到20

鼬應該唔夠100PAIN 屈嘛？
16條命丫笨

話唔定真係全體無視耐性，迫你地課

4000真係卻步

主要都係睇下有無人打 上次有d巴打用500就上到頭100

動漫入面鼬勁過天道

呢隻game 入邊廢到仆街
閪營運

咁十拳劍又唔廢，殘血玩法啫

最唔想要個隻 頂你閪營運

咁多隻限鼬得十拳玩得下
仲要用完一招就收皮

4000？ 為一隻冇得滿忍既卡唔值囉

生日班 我淨係想佢隊長技勁就得

希望係真係霸忍啦

神忍要食自己 到喉唔到肺

已經肯定係架啦

唔好意思
新手想問下霸忍即係點
依定有邊d係霸忍

我已經有隻全體無視耐性既迪迪子

唔係wo

霸忍不嬲技一都係全體耐性無視

應該係一代屈過一代
如果廢過100佩就冇打既意義啦

屌你老母 比個廢老撞跌電話
祝佢比車車撚死

你一開始全谷100佐，依家至少滿左一半忍道
點會滿唔到忍

你以為個個都係無限巴？

咪係

老吳巴都唔少野

冇得滿忍 同 你滿唔到忍
係有分別架喎
你搞清楚少少先

比錢都算
幾日非人生活係咁刷真係可一不可再

出錢又出力呀真係，其實邊捨得放ACC

仲有想問埋鬥忍即係邊d

Shit抽送果張卡 中四代 已經3隻6星左了

霸忍即係PVP 上位XXX名先有既覺 過一排出新霸忍就會開放舊霸忍俾你換

鬥忍即係為左PVP 出既角 D技既效果通常針對返PVP

你好似上次換左佐助

但係每個月都比咁多錢去滿鬥忍 然後佢再出過隻再勁真係唔值 你同超忍果啲唔同喎 一個月幾張忍道卷 兩三個月 點都有一隻11忍

係呀 兩個月前喇

最後都係死死地氣打隻100pain 返黎

然後今次就有得換

我諗鼬應該係最速
而忍具就係加技速

如果一出雙閃
大家可以等收皮，因為隻game就執

冇問題，出d 再強既角就得

速度應該同pain設定一樣，再出關1000萬技速忍具就搞掂

個個都雙閃
鼬雙閃就收皮

I mean一出黎人設就雙閃
而並非用忍具加技速而做到既雙閃

營運：隻驚係咪好有挑戰性呢 ？

Strong hold 全面勝利

如果100張就換到pain 真係

100 張

屌 係喎

btw 新帶土神唔洗砌無所屬真係泛用好多，pvp replace 舊帶土

好彩抽到，7覺黎講應該得50鳴，pain，新帶土神有用？

7星斑仲有

可以火力全開

更新

睇黎依個先係生日班 個樣衰d

E AR...睇黎都鳩鳩地

又係on9樣

100鼬有d jaga喎
屌打唔到100佩

屌你老母閪營運
速你老母

100佩都係100卷咋

鼬終於有技速忍具

點換啊 痴線

咋咋林換隻100PAIN 先

100鼬勁唔勁

仲有隻新柱間

點解你地有咁多卷換到

係咪可以重複換

係啦，佐可以，100PAIN都可以

已換

量產100PAIN的年代到了

你起之前打落好多卷？

儲定100+ 就係等今日

營運肯定好憎鼬，隻隻都廢到仆街 完全唔跟劇情

其實好易蓄到

唔怪得

十拳鼬好勁喎, 依家仲有埋技速忍具

100PAIN + 100佐速掃PVP

而家3ROUND 變1ROUND，十拳鼬個優勢真係好大

我無呢d skip得

真心係咪易打左 我覺得係

係啦，十拳插一下閃一隻

營運變相造就更多癡線佬

十拳鼬 要滿忍先屈？

十拳續航力唔係麻麻地咩？任務冇乜出場機會，不過pvp 呢家得番一round

拎到佢隻眼+滿忍=雙閃光，唔駛疾風嗚入隊

100 pain 加十拳就冇呢個問題

屌生日班出2隻

十拳鼬永動0查出技
依家有埋技速忍具, 鳴媽疾風鳴呢D可以做一做倉管

唔夠打 屌

無所屬玩雜色隊

50嗚+十拳+100PAIN 夠做

查點解決

新手打到中忍5止步
對面回卓羅回得咁快既

邊隻查先，50嗚用魚蛋，十拳用2ROUND 0查+食券，
100PAIN 用忍飯防 1ROUND

回得太快有D係用緊課金忍具

十拳水影珠加埋刻印0查 而家有埋忍具仲要雙閃

我都投降不了

失望 pass

過兩日再打
等d高手上左去先

出現了
打左我好耐

點都拎晒D石先放棄啦，咪益個閪營運

50鳴同十拳真係絕配呀，十拳DEBUFF+50嗚BUFF=普攻超大力

公廁

6道班仲有人用

你睇下第9位係邊個先

共嗚竟然排第一

想知100天道+100佐 點解決人地100天道
6條命，比盡每隻出3次技一 d查都用完
儲又有排，如果天道有埋料理就仲慘

我用緊100天道+鳴媽+2隻35卡

35卡動畫真係好耐 但我冇2隻帶土

天道冇查之前要出技2

共鳴唔係不嬲都頭1/2既咩
利申:重用緊

好怪 新帶土技屬 面具體屬 新6道班勇屬 生日班心屬
唔通玩雜色？

雜色影響唔係好大啫

通常勁隊長技都限住1/2隻色
估佢唔會出隻無所屬+100技傷素早掛

所以我一定係100pain + 十拳

十拳專門對付100 pain

出現了

你都打到好上wor

新新神佐對住鳴仔就高潮

十拳諗緊比唔比忍11佢

第一日炸

咁又係

刷首抽係咪最好刷聽日斑生日果個池 ?

頭10名已經30萬

應該仲有另一隻班正日出，果隻先係主角

應該唔係勁野
佢通常勁野會講埋取代邊隻
不過我都會抽

我覺得唔係 到而家100pain都冇個霸字
我估第二樣野黎

係咪講緊5星果隻 ?

6星黎啊話

屌斑背景係心心
好似話敵人or自己友 就可以食晒啲效果

柱間就比絕望效果人地

我睇公告6星下面超忍又有隻5星斑 咁等24號睇下係咪會出多隻先刷

呢隻咪生日班

係咪調轉左

係咪雙限先好開?

睇埋無限月讀個隻先
唔差在

應該無限月讀先係大佬啊？學鳴仔生日都cap兩三個pool 因為生日角冇理由夾埋柱間同一個pool 掛

基情無限

班塊面好撚崩

無限巴係咪上位指標？

44萬17位可以慢慢hea

佢好似連續兩次全game 第一

係咪比肝第一次天道輕鬆左

第10已經60萬

如果有得CHECK 而家個位最尾果個係幾分就好

發覺100pain+40pain都好鬼煩
輸左一次比100pain+40pain+10拳

換左htc u11+ 開唔到驚

40pain好正
一上封就瘋狂reset

係 忍11 40天道+小明裝
唯有上料理

良心玩家

開始KEEP住打唔升

對面玩家表示認同

想問呢個係咩意思？

d日文post頭有對照表
主要係pvp場景特效

唉唔撚打了，對親都係呢類組合。
各種0查/開波回查
得一回根本準備唔切

打咗成日終於撞到巴打

點搞..

普通NETWORK 不穩咋？

唔係呀 wifi 4g都試過 尋晚iphone轉android係qoo dl完個app一開就咁

轉機咁大膽呀？有冇GEN 繼引CODE

今次PVP冇100PAIN真係唔駛玩，隊隊都搭緊100PAIN

唔係有得換咩
老手一定有100張

所以放定勇仙鳴打定底，遇到d 閪pain 都可以磨死佢

有得換呀，咁打落仲有好多人冇100PAIN既，
10埸有4埸左右有100PAIN入隊

我部iphone仲係到

磨WHAT，勇仙鳴俾十拳插3下收檔啦

我本身得74 張，今次如果1000-5000名既話得99張 逼我為左拎兔張打入頭1000,冇得輕鬆玩 佢改左冇左800-2000呢個rank，變相高rank d 獎品更豐富，但低rank 就更少獎品

十拳緊係用帶土收佢皮先啦

打高D，儲定券換100鼬

可能我未打到高rank, 暫時遇到班人仲係廢廢地

1000-5000 呢個rank 闊到咁真係好仆街

咁今次3ROUND 變 1ROUND 又真係易打左既

痴線肝到咁夜

Pvp 真係老手先好玩 儲下忍具 有多d勁角要玩喇Sosad 太恐怖

有閒錢抽下課金忍具都係捷徑黎既

最衰佢仲未派麵，唔係我都陪佢肝下

睇營運個閪款今個月未必派喇

有咩角睇下可以點組
新手開始儲卷差唔多啦

可能等d 活動完哂先派

藏團都未刷完，RIP

今日day off
同埋上兩個月都無打到 今次肝多少少算

冇錢肝

你都會冇錢肝

有錢就唔洗肝

全部5倍射落去

今次D人都係用兩倍算架喇 3RD變1RD我打多兩場都係返度

目標係打唒20萬算
希望得

點都拎左隻屎眼先呀

進度好慢

20名用2倍好難追

玩到咁上就緊係要5倍啦

全部用5倍應該好輕鬆20內
但銀包會好痛

抵追既

隻100鼬應該幾勁

100PAIN係屈多命同RESET人

100鼬係打手 技一秒完一隻高確率再秒另一隻 單體技PVP唔洗減傷

未到最後一日都唔好咁肯定

睇緊班同柱間初相識果幾集 本身班做火影

班做火影咪清算千手一族囉，結局都係兩族對著幹

新手首抽應該抽佐助個pool? 要抽到邊隻先起手

而家入坑得佐助POOL抽得過

咁啱放假可以係咁刷
BTW 巴打追緊?

冇扉間既話村入面班人未必會對班有偏見，佢就未必會諗歪左 所以清算木葉同扉間係必須既

我保住頭200算 十拳可以閃光已經夠我用

睇埋三點個pool 先

android要點玩

早兩個月先換左100佐

卡左係中忍5 打又打唔贏
有冇得跌返rank 落去打分

班做火影應該和平d

近哩幾年先改到口叫火影
細個講狐忍講太耐

閪營運為左獲取暴利將三round變左一round
新手就真係盡自己能力打，唔需要死追難追
佢都係想多d課落課金忍具到
睇死遲d愈出愈勁

我打到拎左隻死閪眼就算

個個都用pain 唔改1round真係打到2046

3場都有pain 真係打半個鐘不是夢

根本出100 pain諗住可以勁屈，無諗過有咩問題，de buff 又會比人告

Auto玩 場場都有100佩唔auto真係禁到手抽筋

老吳巴而家係咪雙100PAIN AUTO 鳩刷

係呀 穩贏，雖然一定冇手動咁快
但hea好多。最後果日先睇情況轉手動

5倍?

50名內2倍
5倍追, 2倍保

SAME

就3點 抽班

今鋪柱間應該出技速忍具啦掛

10抽中得隻舊柱間...STRONG HOLD

班又係技2好睇技1 垃圾

班技2麻麻地 但1技好勁

隻新斑好似幾唔錯 打20倍
PVP至少都打10倍

老吳巴佢被動2係點解？

4隻班加120%？定係無所屬就得

換唔換班爺好

等正日算

包括自身, 隊入面每多1隻無所屬攻防速+30%

等開箱

佢技2當佢加100&速算

技2真係好撚廢 要打初代先有用

個pool 開4日 等埋24號睇下咩料都唔遲

+1

入隻初代落去咪食晒效果

但柱間應該無無所屬

好明顯正日先係主菜，呢d pool 呃下石既姐

都幾肯定應該係玩對面有柱間
自己放隻柱間同唔放無分別, 斑爺本身又有2技速UP忍具

食個200% skill buff

咁你技1果度都少左2倍喎
2倍同200%

ok

乜撚呀又

等陣抽到啲垃圾限

嘩，班爺版魚蛋！

班爺越來越屈啦，又魚蛋又加2格技速

其實之係買一隻隨機限

不嬲都屈 最好j 就係班

佢果粒勁好多WO

柱間

新年

個濕鳩護額

新手首抽幾正

中左舊柱間
係咪冇咩用

垃圾黎

但佢包埋最新果啲6星超忍

隨機已經係伏啦，要課石抽就不了

可能就係之前講話38石既pool
我覺得都ok既 當係福袋pool

有閒石可以一戰，留錢年新年課金自選券

+1 幾個月無課了

個POOL大撚到咁, 要中想要既角仲難過神忍
不了不了, 1粒都嫌多

留名等睇人抽飛段角都

新手剛玩呢隻GAME,有冇人可以加我好友

ID:72486621

港女櫻隻膠岩岩到左

可以刷首抽刷到隻狗咁

同埋想問下開局抽到3隻六星佐助,但唔夠打團藏個超絕關卡拎唔到個忍具,遲D會唔會複刻嫁?

會，不過唔知等到幾時，好友就係post頭都加人

你full 左

幾錢 之排我都有買到佐助

8800羊 品質都唔錯

有冇人報下分?
50名而家幾多分

最少要100萬，頭20都200萬了

115萬46位

而家先60萬 係唔係可以放棄

黎緊三日紅日，護下肝好過啦

我20萬收左手了

追唔難，守難

點睇 班爺

係喎屌
放假優勢冇晒

課300個5倍再肝晒佢

~40000 YEN

今次都衝50？

肝唔難 課先難

呢round 唔好同D 課長爭喇 等開100位獎先試下衝啦

你諗下你對手係無限巴 老吳巴同日本玩家最痴線個批

有邊幾個追緊50內

keep 100內算

100 內不如唔好keep

儲下卷

82
btw 巴打之前叫紫宇宙?

大蟲巴好似好耐冇上水

屌唔記得遮

咩紫宇宙 唔知咩黎

今個月d閪pool都去到咁盡

多謝課長令我地仲有得肝pvp

84祭夠你pvp頭50

82札出賣左你

屌拿媽張限定券中仙自

攻擊力冇40班咁高 但係真係好撚快
同埋出技唔洗查
pvp向

pvp打30萬左右

Pvp太多耐性狗啦，用pain auto舒服好多

冇耐性無視冇必中好難打PVP

50名大約幾分

有hea 玩，PVP 用雙倍打夠20萬算

有冇巴打用券換2隻100pain

宜家有2個超超忍祭同一個聖誕抽卡活動，應該抽邊個好

利申：新手

忍11都真係唔係冇可能

等緊下次活動

等正日班

3隻十拳都忍11 all in PVP

換隻40天道就勁

100pain 隊長仲勁，十拳成800素早，裝左隻閃光眼一個玩哂

MVP
一隻鼬吉到完場

搭多隻小南再加100%素早

唔裝風珠 裝火珠 開埋2技成千素早

素早比試大會正式開始

參賽者小南 535基礎+100%pain 隊長技+100%技二

剛剛遇到100pain+40pain+40pain+白絕
煩到仆街

可唔可以報下分

技能既素早加成應該淨計本身果個

共鬥個隻白絕？有乜用

446基楚 新班被動120% 技2 100% 32帶土BUFF多200%

正想講 我岩岩都研究緊呢個問題 我都覺得應該係計基礎數值

希望無限月讀隊長＋素早

直頭係

你贏

248+198+298+248+496

1488

同埋我覺得佢裝火珠幾勁

新班好似真係幾勁

正日班好撚期待

技傷太小 要滿忍＋技傷

睇黎又要好似上次咁突襲入去 依加先198名

幾分呀

60萬

75萬147名

冇開兩倍暫停打下停下都KEEP到150

200萬29位

第2日已經200萬 屌唔過

我會追上你的

癲佬

依加80萬

加油
我訓教先

已經病住黎打

保重身體呀

開緊雙倍？

新帶土pvp有bug?
有專忍都扣血既屌

pvp 一定扣血，因為佢乘大左d % 唔會比你果20% match 番，以前舊帶土都係咁

應該用5倍先爆到上黎啦
相差百幾萬

btw 保重身體

聖誕出去玩邊得閒同佢肝

死現充

老吳巴打起身跌幾多

48位

真係玩唔過

征龍巴隻料理100 pain

22萬 1170位

用黎對付11忍 40天道 好撚閪
我都係被逼

btw 巴打排幾多

250萬31位

最後分分鐘過400萬

應該唔只

仲淨兩日

預祝大家聖誕快樂
抽到自己想要既人物

400 鬆d

大家咁話

大家咁落力打

岩先10抽射落斑到乜柒都冇

左右個套野 搵唔到迪達羅個set

打到甩肺

飛飛巴有冇追

痴線

正日班仲未有消息

可唔可以報下分呀各位

我305位 560057

都係保300內算

99 1434752

大変恐れ入りますが、このたび頂戴いたしました情報では、お客さまのアカウントの特定とは至りませんでした。

再度お手数をおかけしてしまい申し訳ございませんが、ゲーム内にございます『お問い合わせフォーム』より下記の情報についてご連絡いただけますと幸いでございます。

＜ご連絡をお願いしている情報＞
-------------------
・復旧希望の引き継ぎID(ユーザーコード)：
・復旧希望の引き継ぎコード：
-------------------

我記得呢兩樣既話就唔洗聯絡你地啦

岩岩遇到個滿忍扉間
原來好撚勁

呢位人兄掌握左呢隻game 既精髓

聖誕快樂

信和真係冇乜火影既野賣

雌雄決戰個任顯示50 體
入去就扣100

右下角個剔

兩倍體兩倍分 一樣經驗

自 sorryq

班正日冇pool

why

仲未有情報

仲等我琴日打哂d料

玩突擊姐，聽日隻無限月讀會出嫁啦

其實你係咪紫宇宙黎

起佢底啦，係呀係佢黎
應該今晚11點

係啊 我改我老婆個名比佢知道 屌到我化閪

佢知唔知你課咗咁多金

知啊 買左個袋比佢收左聲了

呢度好危險，好多現充

你地養唔養寵物 我唔會亂叫的

其實係無所屬我先課多左 50鳴我都冇課

沖到九十扎換兩隻

睇咩環境先

諗住係度洗底點知咁快比人起底

起底組凖備
上次祖哥先搞笑

邊個袓哥

牙祖wor，響晒朵啦

無人識

我入左個fb group都唔敢開名

老吳 藍B 巴打左幾多場

好耐冇見Mr Yeah

租舟都唔識

Mr Yeah 有新帶土神

222場

350左右

你地都用左幾多5倍
我600場2倍排緊29

哇
原來咁多痴線佬奮戰緊

撞正聖誕 冇得唔pass

排緊3xx, 差20張卷換100pain

想問下11-20名送果12粒肥料升到幾多lv

好小

屌佢老味 終於遇到仆街組合
一9封撚哂佢地

咁屈既你隊野

唔算喇 場場都要手動 又要諗唔可以禁錯制

儲卷換100pain 遲d有十拳鼬再抽埋
咁就屈了

咁可能守算

都唔知要儲幾耐先換到隻pain

唔肝正正常常3個月左右啦

我100卷好似先升到40lv

個個都用pain

守算啦 衝咁高無咩特別

應該都係

100cost原來用卷升lv? 因為我一隻都冇

其實100天道真係毒瘤黎

我仲係78名

肯爆5倍就好易上到黎
不過一場~10蚊

根本唔應該咁出
同之前既100鳴佐比
技一 技二已經屈過佢地
可以雙閃 又必定重置行動條
命又多幾條

200 張換 / 照樣200名以內先有 20有新角仲好

而家變公廁

唔nerf得
一nerf得罪大戶

不過做壞就真既 太勁
希望佢出隻無視特性既技去頂pain

死左條命又唔斷技 戇鳩鳩

btw 50名依家幾分

328萬39位

出隻無視無視耐性

但其他技能全弱點

咁樣仲做壞啦 耐性無視唔係耐性無視
唯一出路出隻耐性無視確實封技+燒血

冇班
訓先

btw生日快樂 班

說好的六道班呢?

無班 ?

班生日派一石
但冇公告

六道班個pool係大雜燴pool後面

新年POOL?

又可以儲石了

大雜燴幾

斑爺生日快樂

個心心背景 係咪官方認證hehe

你夠札換啦，除非又出新札

唔係掛，聽日四點出炸
之前柱間都係四點出

冇消息

但點解營運咁早加六道班落去

佢出既話早一日會有公告

2018第一撚

合理認知

想入坑

就執，不好

咁嚟緊有咩pool好抽 ?

紅白pool？

無追 淨係諗全打到500名內

冇生日斑消息既

如果佢聽日唔出班就棄

上面講咗無限月讀斑會係福袋pool之後
死心啦

都應該係唔出, 無限月讀斑都係年尾/年頭先出
連圖鑑都冇出都幾肯定

Feel到班友開始落力

仲差128萬先上到50，應該放棄算

50名幾分
咁高架啦咩

260萬左右，要課多一千先追到

360?

係

升得好撚柒鳩快

課一千係計用雙倍藥？

首抽依家刷斑定佐助果個POOL好 ?

依家用雙倍係會追唔到

我諗一千蚊全5倍都唔夠追

唔追啦，八掛only

我諗緊收唔收手好，依加穩100，如果追50要課多一千先夠

如果洗濕左個頭就追啦
冇課/小課就棄

我要入一千先夠100 券將來換100鼬

已經課咗 追埋埋單要3000

我都課左15000羊左右
今日+聽日應該要多20000羊先穩陣

斑比較好

係 用2倍一路比人拉開D分

聽日要用5倍守，2倍守唔到

係,我用多百幾個2倍就要轉5倍

係咪是但中兩隻限就開得?

我個隊好易打姐

我果隊同你一樣

我今次打完夠換第2隻100pain

未見過租舟

算，放棄，等下個月先 無時間打

要成400萬

話左今次好癲

第1次出100佩仲癲
教都唔洗訓, 今次算係普通

今次係無時間打姐

藍B都撤退
係咪得番我同老吳巴

仲有痴線佬無限巴

成班痴線佬

請問巴打咁樣開得局未

雙限可開，但隻十尾班冇乜用，純粹方便你組無所屬隊

唔計實用性，呢個pool 最大價值都係新班+柱間

係咪雙限開玩得順好多?新斑+柱間好難刷

個pool 隻五星柱間同班都係限黎，不過用途不大姐

如果有時間刷，真係刷雙限起手會好d

唔該巴打先
即係最好係6星斑+6星柱間先開局？

d分高得好勁

講真定講笑
十尾斑+生日斑+斑新忍具可以永動0查出技喎

開始轉用5倍

連續3粒中用2倍排40冇郁過

但隻十尾班冇乜力喎 我好耐冇用隻班唔太清楚點用佢組隊有用

真係冇無限月讀班

唔係下下講大力既, 有隻生日斑本身都夠大力啦
唔通落隻鳴媽回查降低自己倍率咩, 梗係落隻35斑永動0查食晒果20倍啦

閪營運假已放

屌⋯ 唔係下個月出啊⋯

似係 如果下個月出 巴打個幾十扎諗住換咩

雌雄果2個5星忍具洗唔洗換?同埋忍飯要換邊舊?

冇野好換

換，同埋整梅飯

498萬 38位
2倍HEA緊

唔該巴打

新手入坑 首抽中左班 開得？

538 20位
準備2倍HEA番

傳說刷到雙限先好開

征龍巴今次好瘋狂喎

見係鼬

應該係下個月 喊岀黎

聽日開大雜燴Pool

新手有耐性既話，可以聽日大雜燴pool 刷到岩角先起手

我刷左四個鐘先刷到6星斑同柱間 唔刷過得唔得

慘 又比營運撚狗

好似一定中限？試下抽一下十連先 睇下會唔會搏到隻新 呢半年都好少抽卡

可起手，因為聽日個pool 我估刷到完pool 都刷唔到兩隻同時想要既限

屌營運老母

岩先del左咋fd好多位
求add 91212168

做咩又轉名

邊個

紫宇宙

個個都去哂街無人推

唔洗肝PVP咩

無打幾個鐘73跌到78

有冇巴打知50名幾名

幾分先係

刷到傻左

492萬

505萬45位

睇黎聽日要600萬，就算要追都要2千先追到，仲要連打7個鐘先得

有無人有呢個問題？一開app就係咁，完全玩唔到

祖哥成日起人地

你用電腦玩？

得閒就追啦

用緊2倍 唔停刷又係愈刷愈跌

一定要用5倍了

5倍留番聽朝爆

我咁就浪費咗1500

用緊2倍AUTO緊

洗濕左個頭就繼續啦

手機，android 8.0

追埋，4千都黎 都係下個月先啦，睇落鼬仲未取代到培因

唔同用法咋

係, 本身又冇多幾條命
技2狂燒血
搏技1跑多次秒兩條命

我知，睇鼬太知之後岀咩忍具

如果有時間就追啦
唔追就冇左1500 下個月又要肝過

下個月頭100易好多

好難講
天道好似都係近1-2次先100名

第2次岀已經係，我都係第2次拎

OK

你地加油啦 老吳巴，征龍巴，無限巴，依度應該得你地仲係到追

儲夠券等交換所算啦

忍飯D材料難跌係咪正常?打幾場都唔見想要果舊

一切都係運

一睇到鼬都唔想刷
佢出番pain就會追
出鼬搞到資源都唔知點分好 夠分換pain又唔夠分換料升lv

營運on99
加上唔得閒刷

100佩只要100張卷換
100鼬+100佩可能都唔差

我知100張卷 如果佢唔改鼬 咪送一張pain 個100卷用黎升lv

下 公道講句 資源點都唔夠架啦 點分配係一個問題嘛 你幾時見打到最上個班煩過呢樣野 無限隻pain 今個月分分鐘100lv 到 營運角度當然要玩家分高低 同唔會咁快俾你玩爆

同埋100cost 角係即食角唔洗升都用得架喇

呢樣都屌營運我又覺得唔公道

pvp 出新角獎勵都合理 下下都出返100pain 就真係會冇動力 因為反正遲早都有 當然要出隻新角俾課長威下

同埋100鼬唔差啦睇技能 技一50萬固傷加埋技傷破百萬應該冇問題 再高確率打多野 起動性絕對係帶土之上 (不過冇閃光 )

技二磨血向都ok 啦

係咪開始黎料
第一次起身見20名拋我100萬

150個拉麵就黎食完要用石買

我估第一都係無限巴

Pvp 先係真正吸水event

追唔追呀藍B

無追到，依加已經差270萬

200場
50名幾分?

老吳巴戰況如何

所以已經好耐冇玩過

576萬

pvp 吸水得黎起碼保你有隻正野，你可以跟據自己肝力決定沖唔沖

有時d pool 你課幾pack 都唔止呢個價

起身跌到落53位
依家手動上番去先

咁刺激

今次係上次兩倍
大家加油

等緊無限巴掛出黎試用

今次太癲 屌唔過

頭10都幾撚癲

等下個月

全程5倍, 肝到唔訓應該都頭10

無打幾個鐘，仲係77

好多都會上到100名見到50名個分都呆左
自己中過伏先知

下次有雙pain應該好d，auto唔洗煩

仲有2個幾中終於完

19858359 求加好友

有冇人記得之前係幾多人左右

我忍之神都未到

好似冇咁多人？

第一次就由佢地班痴線佬打
第二次就可舒服d了

700幾到

唔怪得今次咁易打
係頭個日先個個都100pain
後個一日半全部都好易打 十個先得三四個有100pain

第二次有頭100真係容易好多

上次好似都有千幾個

上次冇睇 我就係好記得早幾次好似都唔過千

btw 個pool 好伏

留名等勇者

sorry 其實我就係個個勇者

由早上9點幾打完之後就無打都仲係77位，完全無人上

中心柱間

同pain一樣 係咁中垃圾限

仆你個街

50位戰況激烈
依家33位力保不失

祖哥

我唔係，你記錯人了

算幾好彩 我30cost限就係差呢隻

你睇下佢通常排出椊先

抽十隻垃圾返黎is a must